大行指標 係唔係多尻餘？

之前qq 又話500$,
跌到300$ 又調到400$.

永遠後知後覺慢市場成節。
永遠報大數

ibank友就係引9你買
唔係點十幾萬一個月

根本就唔撚駛理

調返轉黎睇就得

牛二牛三可以參考

响牛市係準。

專家食屎啦

係。。。班analyst廢柴黎，，得個講字，，我地落場炒既勁佢地幾倍啦。。

d大行根本玩九人。

未公佈時就吹到好九大，大到間公司都達唔到標...跟住就質九低...信佢一成都仆

美資基金撚港支散戶法：

When 700@250
對騰訊前境感到悲觀，目標價 190 元
(投行入貨)

When 700@420
對騰訊前境感到樂觀，目標價 640 元
(投行出貨)

反而我想問下市場預期係邊個預期嘅